留意到黑鵝b今晚冇出來食煙

連登空氣好新鮮

🚬🐋

煙剷

死咗啦

HAYOUNG

咁快

食煙g
2&b有版你睇 孱仔食兩啖就瓜柴

我唔食 諗住請你食
等你死快啲

作反呀

👂🏻👃🏻rip

又食
下次過來元朗搵你食宵夜

我吾系住元朗

你又話屯元天
天水圍？屯門？

🚬

孱仔又食煙

天氣咁涷唔食煙點得

9up咋麻 我住葵芳的，成日去葵廣睇學生妹

元朗屯門仲多啦

hi

琴晚同個女仔fd飲酒，我好快就醉左，佢差d比人食左

害人

邊條天橋？

佢指以我睇住佢，點知去到果條仔屋企我好快訓到死左，好彩我fd醒目冇比佢食到